精工細MM換膠帶問題

想請教下邊間有得買 / 換埋

上網見到 Stapcode 或者 crafter blue？

換錶帶好易
牙籤一吉就出到黎
BTW你想要果兩間香港好似都有鋪 GOOGLE下